其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎（161)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

Btw 求Pokemon Go送禮朋友
每日一次
不帶感情

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

1

矛人

為何他

他今天所講的夢話

個個有節目

在我心 是真的記起

Lm

女朋友做d咩會令你地巴打覺得最窩心？

🐢

出現

不要暗戀 去強姦

唔開心嘅時候主動攬住我

？

咁咪要攬成世

最好啦

做gym有無靚女

係攰既時候，攬下我係最窩心

攬你地成世

有嘅

花心

喊出黎

明明你g持法國

溝

唔係我

春

我無

我係毒撚淆底獸 唔識溝女

「你成日做占架？」「你第一次黎？」「小姐你跌左野」

下場撐比利時🇧🇪

我要俾返錢你

訓啦 乖

靜哂

🍉專員留明

hi

hello

在在

你又諗住唔訓？

Cfu

等睇巴哂出局！

在巴

靚仔
樣衰

番左屋企未

在巴返屋企未？

被踢爆

開盤
我估未

梗係未啦 仲有巴西個場

夜晚都見到在在巧嗨心

未到一點

未到聽日下午一點

但夜晚見唔到怪b

Hiiii

Hi Cfu

卡巴

又亂up

2仔唔好聽日亂up

剛剛

亂up

巧開針

Youtube有高清 在心世中心呼喊愛睇

返屋企途中唔好掛住上連登呀

禾家是連登

刪咗App

真係del 架

deled

why

方加唔知裝唔裝

尿巴晚安

放假好似都係少啲上好

但又唔捨得

點巴

介

豬豬

未訓咩

未，一陣睇波

呢到成為左我每日寄託 一起身要同大家講早晨 mon post 叫春 9up 傾心事 如果無左呢到同大家 我都唔知點過 臨訓又掛住大家 真心話

訓先bye

Bye

Have duck must have suck 呀
記得注意番正常生活 唔好太沉迷

唔好迷戀我

去左邊到玩咁開針

Hi all

去左睇戲 平日予人真係巧巧

咁夜啊

攬仔睇戲
btw, 睇邊套

你又咁夜

大佬可以退貨嗎
邊度有囝攬

我係屋企夜唔夜都係咁架啦

我夠係屋企

星期五晚都矛人

乜係咩
Btw 經理人pm pm

好睇？ 諗住同妹妹睇

真係要？

普普
有兄弟姐妹既可以睇下

係屋企攬仔睇

好矛睇
無攬仔，咁有矛壁咚

牙拎仲未見識夠禾有幾辣殺？

唔明你講乜

好好 謝謝

一般

憾頭埋牆就有

我都唔明

睇

專員

開波！

無仔仔所以一般

呢場巧似不錯
快點入波波

春咩台咁快

weak

等睇巴西爆seed了

夏薩特過得好靚

Buffstreamz 咋 係咪第一球

你快我幾秒
快點劇透

巴西個身型輸得好多下

尼馬冇機會發揮演技

仲晒時間咩

Btw 古天奴成個世界杯發揮都好似一般

今次有機會都唔表現

插晒水啦

12M?

唔G

上場麥包先插得勁

巴西越踢越屎
應該都係玩完

好多位都唔知做乜9

佢d套路俾人睇穿哂，下下射都cup右腳射遠柱

好睇了

終於！

咪同和補多30mins

入波

尼馬終於表現下身價

係啊

果頭講完

頂埋佢

古天奴

高圖爾斯

佢係救得好
但係有幾球叉燒
古天奴都

古天奴真係踢唔到水準出黎
反而尼馬馬些路都交到貨

Weak得！早抖

決定支持比利時

早抖花生

早抖大家
聽晚見

講堅嫁可

堅

你地就好

比利時屠完巴西殺埋法國就埋單嚕

Lm睇唔夠人

禾地成班毒卵

玩得開心D

早
晨
啊
各
位

好眼訓啊

希望公司下次可以放過我

我唔想睇上海四點鐘既景色
我唔係高比拜仁
依到都唔係LA

早晨

未瞓呀

早晨啊
春

我開緊工啦

加油啦領隊 是咪要摩拎call

4點幾出發去機場

早晨

早

睇完烏拉圭輸 就瞓

睇到下半場其實已經好眼瞓

巴西個場睇到一半就恰著左

燈神

我撐比利時架

燈死咗我嘅烏拉圭

對唔住囉

又嬲
趁人少少

搵唔到了

點解可以咁熱

返六日唔撚易

早晨呀

我依邊24度

好舒服

油雞 早晨呀

我明

真好

樓上全部早晨~

早呀師兄

我係咪要叫你師弟

好撚眼訓

返三個鐘又收工

咁早做咩

學日文

勤力春

好努力

點解 星期六都仲要返工

放一日假就係星期一 真係慘

很堅強很堅強很堅強

好橙

油雞又咁早

次*

來回地獄又折返人間

你又咁早

所以藍

打咩打咩

搞咩 睇完波都唔訓晏啲

二姑二姑

慣左早起了
又番訓唔到

出去食個靚早餐
一陣訓個晏覺

爽

太頹

一陣有野做?

出去做gym囉 咁早應該無咩人

j2播緊逃恥

可做可唔做既野
不過時間寶貴

一陣可能去做

又得 未試過早操 多數下晝先做

時間用下用下就冇

好多驚清

最近打機時間都冇

我都想試吓

間野整蠱啲客

唔使經理人了

在巴咁早啊

我見到都已經太遲了

暖巴唔巧咸

冷靜啲好嗎

春!

渣ga

經理人無得撈仲要冷靜？

咸鳥

都係排次序
毒撚鐘意打機

東家唔打打西家囉
你簽啊春

唔撈了

你又學日文？
打咩打咩

聽日

純粹醒咗 就見到自己失業

國家認證1號

辣殺

無事嘅！

要俾返錢佢

你炒左禾

有緣就會加到

同朋友FIFA 先會JOIN

D單機GAME已經清唔完

阿彌陀佛🙏

禾無呀

佢前後放左三次la

買左隻horizon 但唔係我類型
有d 清左佢算

見到加唔到冇用架

禾有留底

PERSONA 同 人中 同 巫師3 仲未爆

有緣再加

又計住

好衰

可能睇咩人先計

俾人針對

係太黑人憎

又唔係放左十幾次

簽禾

新工

寧願唔撈都唔簽me

走先

心郁郁想做lasik

廢事再被炒

唔會嘅 春好受歡迎好多job接

挽留

未發過市

微笑唔係好啲咩

我仲未入到PKM GO

我有四個朋友了

禾終於成為啊春嘅朋友

咁我係咪即係可以DEL

送禮春
有咩j0想要都可以trade 架

你入到驚就做禾朋友

禾要女朋友

牙在

我只可以幫你啲j0搵女

矛挽隻驚是咪矛萠苃做

Lm跟進

宿宿

好好呀

我咪係卡比獸囉

春春出黎啦

卡比獸好得意

多謝 但無人鐘意我

禾現實矛朋友

Match !

好直接

呢隻旺夫，ok?

一上黎就抽水

做到嘢

要唔要摩拎call

Frdzone

真係好撚得意

同我做朋友

吹蕭

花花上水再跟進

你係女就morning call我啦
仔就

match!

冷靜！

唔巧逃避問題

match

找呀豬

春春不哭

仲有this

你要吹醒佢

卡比獸做到呢啲動作架咩

個天好似想落雨。。。

你試下

大渣姣
禾叫牙源
我英文名叫zero

落緊兼行雷

call u

想睇

大爆雨了 點出街呀？

牙源都有老婆
禾叫牙春
我英文名叫rubbish

我做輕鬆啦

21800000

係d團溝返個

即打

搵緊工

可能好得意

唉
依團
好鬼攰
不要說了
做左咁多年
先知到咩野叫
獲獲新鮮獲獲甘

會唔會識到人 其實

男仔得意唔太討好下嘛

想睇
可以TG send 黎睇？

做緊嗰度唔好定咩？

我都係

多數大媽？

春春主意

你好得意？

Agger

俾人話可愛其實都幾慘

領導巴既係咪已經好易砌啲字出嚟

成日射波 抵你無經理人做

應該唔得意掛

有得狂射都揾

Lm 跟進

比你炒左

作為樓豬要檢查哂所有流出先

所以send 比我先

經理人牙

禾無炒你呀
你係天字第一號經理人

經理人呢份

唉團攰了年叫甘

Cfu 經理人都撈埋

真的嗎

屌認真咗
比你拒絕咗

時世艱難

得意志共和國

牙春

純情嘅樓豬比人欺騙感情

今團好後生
好多18歲左右
有幾個客幾靚女
不過呢年紀差太大
有代溝

點解一個CS Centre可以咁熱

18歲禾啱 幫禾chow佢地牌

邊個騙你

牙左

上啦 照食

CFU好野

戶外？

成個香港都好熱

幫你收拾佢

唔巧
佢啲難忍會打死我地咖

做
領隊
好無聊
所以平時
唔知做咩好
就亂諗野
所以先
會咁
打

同問
想要春的TG

佢tg又係公廁黎

個世界就黎玩完

無掟企鳥

打搼咁打到佢飛起

你會成日坐係旅遊巴到？

好有經驗喎

一定係冇人知先冇人揾！

已完ed 50年後無冬天

巴打可以諗埋押韻

都未必洗50年

5年後

禾覺得可以

坐飛機
坐大巴
坐喺餐廳
坐係到睇人玩
坐係到等人行街
坐分行
坐船出海

去到景點先行吓

邊到有公廁？

但d景點你都行過五萬次啦

岩

過幾日過韓國好舒服

咩天氣果邊

但跟啲admin野都煩死
團友和善就話姐
聽朋友講啲團友鍾意返酒店後狂打俾領隊投訴

有啲一定要行
不走回頭路
另一邊走
唔行就
冇車
坐

有啲係自己鐘意
就行吓

16-27度

星期六
聽日就星期日

真呀

見招拆招
拆唔到就叫酒店同佢講
打比我都冇用
間酒店唔係我開

7月好難捱

柏你條腿好返未？

8月also

你都係9行 有無係咁買野果d

9月中秋

差距好大

同意
七月頭好難捱

等巴士等到燥

開始涼?

普通行冇咩感謝
但扭番果個位重痛痛地

冇假放都算
重要咁熱

買個護碗頂住先

轉涼?

劃定日子time off

去邊殊

係
冇咁熱

暑假難捱是常識吧

要適應下 當你老左仲熱

未過試用期無得off

9月尾先係
要捱兩個幾月
要jump了！！！

放假冇野做又好嘥
毒撚都係乖乖返工

還禾暑假

中秋jump

係屋企攤上連登
都唔想出門口返工

已經5年矛放屎假

我想返屋企

我都要劃定射波日子

點解咁睇唔開

一個月咪得好少時間喺香港？

出咗嚟做嘢典放屎假

最忙試過二十日唔係香港

但停一停香港又飛 最多留香港幾日又飛？

覺得好定唔好

坐左一個月
悶到係分行R腳指

唔好
成個月既記憶消失左
出去食飯
唔記得叫左咩飯

咁我份工都係咁

辛苦曬

香港人搵WORK LIFE BALANCE 真係好辛苦

斷六親
唔敢約人
見唔到朋友
係香港既時候
你唔知到大後日仲係唔係香港

香港係survive

咁係呢到識人好了 唔洗出街唔洗約 係到日日尻吹

巴西龜都死埋
變左歐洲國家杯鳥

我都差唔多

淨係見唔到朋友已經好想喊

過左一千度

見親你都好想訓

下午瞓啦

未放工

喂hi

Hi烏豬

上堂上到好攰眼瞓

想轉行
但係發現好多工都唔啱

想做
但係仲深緊

敎我地講粗口

學得好渣

教我講

八格耶路

仲有俄羅斯

惡到呢

想學

50音 都學左十次

我都上網睇吓先

睇有幾大決心走出comfort zone

識你

訓夠未

轉左工先
唔係咩都做唔到

不要再說鳥

取捨

好矛盾

有工作全鍾意做真係好

但係唔鍾意做嘅嘢 係佔60%

我都係做狗

牙ling

買比利時冠軍

走出襟霍鬆

要對法包喎

已經好好

汪

巴西都踢走 法包收皮

要俾心機搵工

法包今年人強馬壯呀

打多幾份西工就會認命

好想做kfc

識左ed

wahahaha
鍾意對機器多過人 我係

我自閉識唔到人

而家呢度最好係 無小圈子 唔使煩

想做吉野家

好多都係做完煙腸入去

你適合去男人堆工作

已經係

偷食牛肉飯

求其唔太辛苦，有收入就算

已經唔錯 日日對住d西女人死好多細胞

想食芝士獅子狗

試過全日唔洗講野就知

我都係咁話
越大越錫身

g屎竹輪

人生贏家

一定成日偷g食

然家

做耐咗就唔係咁易轉

以前就係有好多西女人

諗起就躁

請埋禾食

唔使有交流 同佢哋
有個好臭 成日都要閉氣做嘢

瘋狂偷食狂惹香燒

好好味呀

冇發達 餓唔死就算

己失去說過能力

要食辣基

唔請禾牙

有電話打嚟 先有得講幾句

人形化武😷😷

試下jolibee 仲有女食

無電話無email
全日對住電腦

話說集成果間真係有賣g少女

好鐘意食 但又唔食得

食啦

一舊要跑4k

咁禾食一餐咪要跑半馬

成日好想叫佢洗頭

蜜蜂鬆餅多蜜糖

我收嗰啲email 係老細send嚟再forward俾我
電話多數係幫人聽 都唔係搵我

超鍾意食
不過越嚟越細嚿

油頭毒撚

好過禾舊同事
佢果口真係有浸屎咪

次次都叫多蜜糖
但都係好少

剛牙你真係食得好甜

打開罐意粉醬出白煙 生化武器咁

佢係唔洗先成頭油
佢個口都好臭
隔住一個人身位 都聞到
想死

好想食
以前食$5 大大嚿
而家$7 細細嚿 無乜蜜糖仲要

廢人表示仲攤緊響張床度

叫kfc 外賣啦

下

望到你個名 有啲急

尿

公司食自助餐
禾可以跳晒沙津主菜直接甜品

求婉轉哪佢咪哄咁埋方法

唔知點解毒撚會唔日日洗頭 佢咁都頂得順

唔洗頭出門?

同求
佢話 洗得頭多 會甩頭髮

咁撚恐怖?

佢係阿伯嚟

不了 等到餓死
一陣丁點心食算

頭油水浸咁先甩

有啲頹

3號個甜品鋪飛

噓

我懷疑佢驚甩牙 所以牙都唔刷

唔好呀

真
要閉氣同佢講野

一次過連根拔起
咪唔怕有野甩

咁跳樓都唔掂啦

彼ができますように

typical毒撚生活模式

噓~~~ 噓噓噓

唔豬佢 好驚

打呢架?

translate server error 404

點解呀

我就係頭油勁先一日洗兩次頭

買光穌餅食算啦

立即播歌

唔該 行開

成日恰毒撚

邊度有 噓!

佢會話 你咁樣會甩哂啲頭髮㗎！！！！

隨便去

咁樣恰毒撚 好玩咩

豬

cls我就驚甩先洗咁多次
阿叔驚就剷哂佢啦

急咪去噓噓囉
噓~~~~~~~~~~

學緊ように？

正 禾要上湯浸伊麵

屌

唔係淨得榴連喎

杜牙根

惹味呀 識條鐵咩你

要寫願望

Out pool

禾都係一去食自助餐就望下有咩甜品有咩雪膠食
然後食返杯雪膠先開始食野

禾係聞到陣味都想屎

花生

咁應節

我只識鐵

上次你個樣想喊咁

晏就又舉鐵！

鐵柱?

岩呀

鐵甲

生命受到威脅

好想出去游水

我想要男朋友！
我想要男朋友！
我想要男朋友！

琴日行過godiva又見到人排隊買軟雪糕
好想食

他不會

咁又唔係咁

後悔未

烏豬

上啦巴打

禾冇食過

金拱門幾時翻貨啊

好食！

有q旁食過一次
屌打哂全部軟雪糕

我想要女朋友！

佢地中海定點?

世界級

個膠交app個個都咁高汁

Match!

呢個真

佢係呀

去了

唔好笑
可能過多10年到我

恭喜哂

落雨呀

但係你會洗頭

連早餐都唔敢入去買

會被睇唔上眼

各位巴打 go

要甩就甩架啦

駛不駛幫u整個愛的呼喚比xxx子同xx79

春春又逃避

冇哂貨啦diuuuuuuu

快點match 我算 全app最低汁嗰個

行過唔會特別想食
平時覺得貴
買一送一又嫌要排隊排到地老天荒

想試埋$25蚊

尋日有冇吃啲廿四?

買一送一真係有排排

不要說了

買一送一先係咁姐
邊有人同自己送一

真係咁勁？！

真 ！間唔中食下

好味到咸埋右

啲買一送一我淨係會食哈根大死雙球 哈駛排隊

係 基本上去過3-4間分店都覺好食

我又唔信你唔想要女朋友

一個人食兩個

哈根大普通料

飽死

我成日想食個雪糕，但二人先有優惠

巧 今日出去食

食多啲對頭髮好嘅嘢

買完請人食

請me is ok
唔駛多謝禾

禾想match你

其實係普通但有啲味又真係佢先出

食！開心啲！

遺傳 食咩都死

禾都想match你

禾同你食！！
次次最後我都問老母食唔食

你同牙支
請哂你地

食多啲黑芝麻 黑豆

圖已cap
多謝老細

Match 過巴打

軟同硬冇得比 兩樣野
但軟真係屌打
同我巧中意菇菇瀝

巧呀花生

+1 廿幾歲見自己D頭髮 幼 + 軟 + 易曲 + 頭油多就可以睇定咩帽岩戴

邊個呀

已經做緊

要自拍合照一張

熱烈祝賀

今日都戴咗帽出街

求先冇講喎

唔是呢個po

好彩第一日狗衝咗

壞心腸

依家講都唔遲

攞住雪糕二人合照

25仲有冇

收埋慢慢丁

車 禾自己買算
佢呢d偽毒放假唔會上水

幫推問！

收你老母工！

太監哂太陽

冇撚哂鳥

吃醋

網絡hey0

咁都係食OREO 算

賣斷市仲唔開香檳慶祝

U咁清楚既

有目共睹ok?

榴槤會戰勝歸來

禾唔知
得你g

應該冇
佢個關公係fb講冇晒

好攰

咁點算 禾未食

呵返

求些牙

你話我呀？

支持休息唔尖！

唔抖啊 4點去

做占先正 支持

應該會再返既

去d偏d地方食先

做哥下就唔攰

應該度度都賣晒

你試下日日操就知

日日操好辛苦

我唔做都攰
點算

搵春春傾傾

以前都曾經有呢啲日子

我日日都攰又點算

不過食左40

搵小領隊

咩感覺

太甜 有啲藥水味

@小領隊

喂正喎

oh no

好散心feel

搵我報團去秦國 罵沙廚

聽聞25好好多

首先要有假

我鐘意坐船

星期六日

維港太細

首先要有錢同有假

長州慢船

我得星期日

日日坐

沿途多啲野睇都可以

都可以架

遲下星期日要留俾人了

好想去秦國
比啲泰國姐姐出力咁㩒我全身肌肉
瘋狂同佢講靚靚來

係香港做咩都係太快

我仲要係快到唔係人人跟到哥種

龍抓手

我好想去日本瘋狂俾馬桶噴屎眼

打漏左個船字 係日日坐船

揸F1 ?

你肯定係真姐姐?

比人隊菊花

火箭

未試過
不了

秦國姐姐
發音：秦國蹠蹠

好少男人做
你想搵都未必有

買塊返去

無影手

冇影 唔會係我個位度見到我

閃電俠？

火箭兵團
來去如風

果～然翁

好大風

而家?

你好大風

無人？

係咪pm晒 出晒pool

好想出pool

但係喺車到攰到訓著左

人呢？

去緊邊

人呢？無啦啦消失晒既 星期六個個去拍拖

一定係

出去做gym

返緊工

得返我地毒毒

操緊女

806

左手同右手拍

識玩

807

返工典解唔上水

係pm哂 冇我份

寂寞寂寞就好

我無手

你tg呢

那有女

攰呀嘛
又要做嘢

點會無你份

加油 做完可以hea

操仔吧

辛苦了

矛得hea
直到收工

收工先hea囉

我都冇得放住

我都想PM

幾點

Me都自爆tg都no人add me

會唔會封左人 好似你琴晚咁

沒資格做gaylo

有冇諗過我都係

Added

3仔你裝返啦?

怪怪

gaylo 通常都型d
唔侵我呢d 毒撚玩

依個真

毒撚個樣先gaygay 佢地應該好鐘意

成班毒撚係度圍爐 趕走晒d 25歲 up 絲打

巧攰，瞓陣晏覺算

冇del

牙怪！

又訓

去左邊

牙春！

以為weekend都唔見你了

喺屋企

羨慕妒忌恨

但都係上少啲好

唔上完全冇嘢做

係

牙怪 出pool la?

睇戲 啱啱睇返蟻俠1

冇呀

矛
TG正常使用中

怪b

岩岩睇完魚

有冇見到肥啪啪啪

有呀

留低tg 專人跟進

不了

上少左我仍然咁毒

即係佢個野壞左

上少左先會更毒 所以要上多d

陣毒味漂白水都洗唔走了

仲有5個鐘 就有波睇

今日d同事無啦啦問我係咪結左婚

今日開心啲

有佬味

佢地見我唔cow女

都無女

溝仔囉

I know that feel bro

想cow梨

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

Daytona?
Sony?
買左支咩鏡？

點解我完全無呢d 性趣

Dap中

出晒pool 所以無？
聽日又book 到場打羽毛球

見唔到你

食飽飯上個水

咩嚟

出哂啦...(除左我)

訓飽教上個水

一齊上水 我好像明白了什麼

明白了甚麼

你懂的

但係無

你幾點走？我睇下莊唔莊到

又同女打

又矛晒人

906

等你

行左半日 推左兩頁

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🐕🍉🍉🐕

召喚

你召喚返你自己上水咋

星期六嘛 知知出晒pool

春春出現了

你哋幾點走先

我一直都在

然而你無留言

出完pool 返嚟

利申:ff

牙怪

今日得2仔3仔

幾點都得

有出到 好正

見到大家充滿住愛
我都不敢打擾

我一直mon post

冇 同仔打ONLY

6

1001

🍉1仔

2仔唔係要配返2咩

2仔係fat duck

留言啦

無人了

偽毒 星期六冇晒人

春春講左
我唔駛講了

咪係
摘哂名啦

毒撚冇人理

係....要約出街都唔會搵毒撚啦....
無謂自己樣衰比人zip時間....

唔好摘禾名呀

digital audio player

聽日到你出

偽毒清

上水食西瓜

雞絲叫錯人

變靚D

牙g居然召喚到你

是其是非其非牙100

留返舊俾禾

食食食

最靚了

非

跪低

貴

4000有找

偽毒

係愛呀廢老

禾真毒嚟架嘛

廢老好文采

梨都係依家先上水 去左邊玩

唔捨得買

你地專心唱啦

所以做單身狗有原因

有咩原因

成日亂fing錢

我寧願用嚟買相雞

水你就識抽
禾杯godiva雪膠牙

我太多喜好

我醉曖相機

呢句真
偽毒出哂街鳥

agger 除左錢咩都儲到

有錢子

儲好耐 加睇好耐先出擊

所以一直都係AE1P

偽毒100 想點chef lemon首不要說謊比u

要upgrade了

最近愛上埋錶

公子

技術未夠

精工一街都係喎清

d打雀鏡成兩萬蚊支

收到風u戴開ap

哪來的風

戴開咩

放工

有 真係冇見過人帶

今日出左去做正經事

Cow囡囡

996

997

998

1000